[傾閒偈]大家屋企裝修時會去邊住？酒店定求其租樓

小弟屋企就黎裝修 煩惱緊去邊度住好

買多間咪得
我屋企都係咁

租樓應該少咁短嘅合約期。
租荃灣青衣酒店好平。
唔怕麻煩嘅，晚晚打掃完再瞓。

邊有錢呀，50呎都買唔起...掛

前幾年屋企裝修。成家返左澳洲住幾個月。

之後我就冇返過香港🇭🇰

邊有錢裝修呀

自己落手裝修咪一路住一路搞
利申，我係咁

係 就係租樓極少短約
再唔係就住d乜乜大廈 但d衛生真係...
本來都疊埋心水住酒店
見區內有間普普通通酒店仔都住得過
點知佢開鳩我900一晚 仲要只係普通雙人房
隔離區有間就靚好多 月租apartment先係15k
不過返工唔就腳又要諗諗先

裝修使幾貴 未計傢俬先20幾萬
20幾萬邊買到50呎呀 30呎就得

如果有得返澳洲住我都唔使裝修了

你唔係全爆？

為裝修辭工唔化算
更何大執呀唉
乜都拆 窗拆牆拆 從來間過晒 話唔定要搭棚
更何識我邊度識咁多 駁下電線裝下水頭龍呢d基本野就識姐

瞓街

係全爆

裝修緊, 同區搵唔到樓租, 住緊服務式個啲

有錢裝修無錢出去租地方住
所以話香港人自古以黎真係有好多不自量力既人買樓

酒店？

當然有錢出去租 實係預一大舊錢先搞咁多野架啦
問題係比唔落呀嘛 有錢都唔係咁用啦
BTW我都唔係買樓

裝修緊
住緊酒店

你講撚佢哂啦

哂

我講晒就冇癮啦 比D機會大家先得架嘛

訓街囉咁

訓街都唔易架 會比食環趕

係呀, 好貴

認真答你 住劏房

如果靚嘅 貴我都覺得ok呀
本來諗住都係3-4個月不如住豪少少
不過諗起都冇幾何會用到d服務都係算

如果自己一個真係OK 但同兩老一齊就不了
AV都唔方便睇

問過地產 佢話暫時冇

雜物又放係邊？租迷你倉？

間屋D野9成唔要 傢私重新訂過
同埋我嗰度每層樓都有一個雜物房比人裝修嗰時放D野入去
我諗應該淨係要放電腦 琴同埋張按摩椅

仲有我搵嗰間裝修有免費寄存服務 所以唔使租

美X 祥X呢兩間
我仲有上過D租屋網睇
但係交通好差
淨係行去站頭都要3-4個字
而家天氣又開始熱
不過都係打算住酒店
帶女上去玩都易D呀嘛

我都諗緊呢個問題

新樓未得 咁快賣舊樓做咩😅

因為辣招?

短租，酒店好貴同住唔慣

上airbnb/fb group/baby kingdom易搵啲
成日發夢見人出租居屋，仲幾平下

其實住酒店都係想設備整全D 有家嘅感覺
租樓嘅話 一入屋空蕩蕩好冇安全感
不過D炮房型酒店開我900/晚真係唔撚鋸
打算去隔離區酒店租apartment 有得煮下飯仔咁幾好

都係同一間屋黎 唔係買樓
而家呢度交通咁方便 又多靚女睇 唔賣了

我留意下先 thanks

住劏房 D野租迷你倉

air bnb?

一路裝一路住，裝個廳就訓房，裝完個廳再裝房就訓廳，我係咁

我已經冇廳房之分 牆都拆鳩埋

上airbnb訓民宿 幾百蚊有一晚

你個肺d甲醛同塵